兼職散工jj

本身有正職返五天半 打算星期六晚 星期日返下兼職賺下生活費 上fb啲散工群組 睇到份洗衣係元朗
咪抱住pt既心態hea住開下工 佢老闆丫 真係計縮數計到超級厲害 邊間唔開名吶 元朗洗衣好易估 未開波講規矩 工作期間 飯前只準去一次廁所 飯後都一樣 如果五分鐘唔見人返自己位置當曠工 冇糧出 好啦 到開波埋位做嘢直到收工為止
正式員工 會狂點你做嘢 除咗飯前飯後嗰次廁所之外 完全係冇停過手瘋狂工作 根本同機械式嘅血汗工廠 做嘢嘅模式 一模一樣 唔知以為自己返咗大陸 呢一間公司奉勸各位 真係唔好嘗試 我今次做咗傻仔 真係當豪畀佢 如果各位巴打 有任何散工嘅黑材料 都可以分享下 多謝

巴打住邊?

可能用語音輸入，btw,巴打有冇揸開車?

做完傻仔又唔開名
咁保護你前老闆？